唔講父母, 點解兄弟姊妹信得過?

唔係教會個隻

原因1: 垃圾華人思想文化
原因2: 同一個地方長大識得耐
原因3: 樓主ff 緊有兄弟姊妹

信唔過呀
我冇信過

信唔信得過係睇人姐

根本就係競爭對手
去爭老豆老母既家產(if any )

好彩我冇 仲要唔信教

所以話窮撚家庭先有相親相愛呢支歌仔唱

主要係相處得耐
話哂都相處都十年八年
有一份信任 同血緣冇關

你同老死相處幾年都信佢啦
兄弟姐妹相處時間通常更長
比起老友更信兄弟姐妹係正常同合理嘅事

除非你知道自己係垃圾血統鐘意背叛
懷疑你兄弟姐妹同你一樣

日後都可以有同穴兄弟架

我要同女不同穴

網絡降頭 想分化家庭關係嗎

咩玩法

三穴齊開

冇必然
只係相處時間長, 你冇理由分唔清佢信唔信得過

err 諗多咗
我純綷覺得"有血緣關係 => 可信"
係一個未establish 既推論

如果你係一開頭咁講會好d
依家就咁掉左呢個命題出黎
好多連登仔會誤解

但其實對住熟既朋友會耐過家人
更何況人大咗個priority 會唔同咗
你當佢係家人 佢分分鐘當你係必要時借錢咁用

同呀妹關係好好 無嘢爭
可能一個男一個女 仲要歲數差6-7年

咁pin lor

同場加映

12種偏見 你中左幾多樣??

所以咪話冇必然
相處時間耐既朋友都一樣
唔係耐就一定信得過, 只係相對相處時間少, 你有多D 時間去判斷.

唔覺信得過
舅父借左我老母同其他auntie幾廿萬未還
最近新居入伙驚死人唔知周圍晒
我成日串我老母你地家族一句一場親戚仲好用過芝麻開門

從來都唔會信佢哋，講完